「台服」連登黑色沙漠 #26 如何可以致富

連登黑色沙漠 #26 如何可以致富

黑色沙漠係一隻集百家MMORPG之大成既Online Game, 開放世界,無縫連接地圖,超靚既畫質都係佢既特點。覺醒之時已經降臨,各種職業更具特色,真正既遊戲正式開始!無論你鐘意沖鋒陷陣殺敵,定係於後排發射狂風暴雨一樣既魔法,都會有岩你玩既角色!

除左戰鬥之外,悠閒既生活路向都係黑色沙漠一大元素,即使你要返工返學,亦可以選擇自動釣魚或者練馬,係黑色沙漠中,總會有屬於你既角色!

角色初步成長後,就可以加入公會。連登自開SER以來,已經有多個公會有系統同穩定地發展。

享受戰鬥既快感既可以加入PVP型公會,跟住巴打打天下,攻城略地!一代戰神可能就係你!

鐘意悠閒生活既可以加入PVE/生活型公會,飲杯茶食個Bell,釣魚種田,笑看天下風雲,同巴打一齊研究發達大計!

係黑色沙漠中,總有人需要你,風景如畫既異世界之中,歡迎你加入見證下一個傳奇誕生!

官方網頁:

1001既巴打請開POST否則沖咩爆咩

目錄

#1 開Post版頭
#2 連登公會List (最新版)

你呢個問題問得真係好

PVE/生活 公會
長駐梅迪亞2
有興趣入會者請到梅2 PM 死亡綻放/Juddd/十奏/濃縮牛奶

有TG GP,不強制加入

-----------------------------------------------------------------------------------

IIIIIIIIII

聯絡人：灝瘋, 家門:(瘋子海) , CarLungPig(Nazzies), 泡泡OvO (什麼樣子的道理啊), 沉睡蝴蝶(暮色森林)
類型 ： 戰鬥／據點戰／公會戰／生活
長駐分流：塔利波３
其他聯絡方式：醉愛日本妹, 二十八座, 金屬方塊, Heiser <<<全部都係家門名
使用Discord語音，冇會規，任何野都可以玩，全香港最自由，最民主既公會，絕無小圈子。

1. 連登
聯絡人：
[會長] 管理人員（開玩笑並不是別封我）
[副會] 神速（後方支援）
常駐分流：瓦倫西亞3
類型：all絲打

再次感動世界

生活/PVE/休閒吹水公會
聯絡人：神仙Creep
家門名：最後希望
分流：卡爾1

缺巴打 多絲打 有DC Telegram

飛花

休閒型公會

常駐艾裴莉雅 1

會長同幾個副會都係連登仔
成員港台各半 主要會頻溝通
有LINE group 貼圖貼link用

據點戰要出席 野戰可以撚小學雞

有興趣可以密 花語莉娜 或者係公會資訊留言

寵物小精靈大師路過

推post #3 最新公會update

lm

黑沙已完

"連登" 純香港超大綜合型公會強勢招生中
連登最大代表性公會 牌子老 味道好
有TG, Discord 24小時都有人應機
公會技能有釣魚採集3階 命中攻擊減傷5階

歡迎所有玩家加入
————————————————————————————
心思思想入會? 有2個方法
1: Telegram Join Group:

Join Group後就會有專人服侍你

2: 係game入面密以下幾隻副會狗 [家門 / 角色]
尋仙 / 辰已
ONTWICE / 名井妍
艾雷米雅斯的繪畫世界 / GwyndoinS
LKun / Geral
卡芙特莊園 / 黑澤澪 (24小時長on)

本會頭號男神 - Tomlo

我唔應該開post
由佢摺埋

有冇巴打放棄左騎馬轉騎寶寶象

仲未拎象 象唔係好慢咩

放60狂戰!!!!!!有東斧頭!!!!!!!

仲多唔多人玩

你睇個d人氣就知

300

唔該巴打
我想問第一次釣魚買邊支魚竿好?
買左支貴野佢又話我個釣魚等級唔夠用唔到

艾/巴

隻驚咁垃圾 炒一陣人氣就收左皮啦

唔好玩架？

終於有個好好睇睇嘅頭版

無整Q & A

垃圾驚
到到都係人 想搵位打怪都無

個個見到韓廠自營9衝買game
見冇free market
要肝怪升級
又話冇時間打怪
結果一個唔夠棄左去玩PUBG

點有人請換

我down完之後係咁彈game係咩情況

setting有無試用轉下顯示卡/解像度
定你係解除伺服器連線果個問題

巴打你課左幾多

放60男法 tg: Sanabbbb
有真3 頭手鞋

我愛你們

唔係好多 冇一萬
係咪想收

重新down過好似又冇事

好奇問 大概咩價

召喚比盡巴

3衝象同5代馬差唔多

今次真係呢個問題
有冇解決方法

已解除連接伺服器?
好似ICABLE同HKBN都有呢個問題
前者成日係巴哈見人呻

我hkbn 久唔久第一次入game會咁
試過轉台灣VPN會無事 不過有時都係懶得轉 由佢彈一次

但係3衝象沙漠快好多

屌隻象12lv仲係得3技

駱駝好似冇人吹，係唔係好廢

有無人同我鬧交？
推下POST

屌你咩

12lv 都得3技
其實可以疊埋心水買多隻

無答案既個問題

好好彩，開左隻 lv15 6技 3跑技
最後洗埋個橫走

狅戰不了

有無人更新卡住左？

横走好用wor
利申15lv 8技

加咗兩個新分流 塔2塔3

公平咩！13lv鳥仲係3技

Pish

再次感動世界 長招輕鬆休閒/戰鬥玩家
有性趣 密我 神仙Creep
通常10pm-2am係到

點解咁多人棄狂戰？

9LV 3技
第二隻好似要2千萬養一陣先拎到象牌?

？？？

覺醒前爽完 依家比人撚番轉頭
心理唔平衡

狂戰D時裝點都唔好睇

象多D位同負重

條碼收咗皮未？

收左…………好多人

打唔到庫屯，又bid唔到庫屯，又預購唔到庫屯

買唔買沙龍好 ？

咁艾盾緊係換啦

庫屯pve wo清

歐洲人就死開啦

想問D裝有無得SET低過市場既價錢架?

冇

頭先果條撚屌蟲又冇, 比兩條10g我把hi咩

把公廁斧仲未有人買

狂戰唔係俾人吹奏到好勁架咩

個沙龍多人到呢 係咪好似以前岩岩出克價卡咁 lag到痴線

你呢個問題問得真係好

成立半周年活動回顧

續之前既種種活動後,今次黎到半周年慶,我地公會又有搞作!

好開心係呢半年入面識到咁多位巴打,雖然公會入面成日都有人來來去去,但係見到留低既大家愈來愈熟真係好開心。我一直覺得一隻GAME點都有過氣既一日,但係GAME入面識到既人先可以同你更加遠,一直我都係以「令會員之間更熟稔」同「令新手玩家可以成長」呢兩點做宗旨去搞公會,睇到有人話唔係因為公會已經棄左驚我更加覺得自己做咁多都係有意義,望住大家由講黑沙既野變成每朝返工都要鳩叫真係覺得公會已經超越左黑沙。

當日盛況

先去水上樂園影公會相

有人坐D騎撚左隻象沖落海

公會王十連發,多謝一直幫手打前置既巴打,另外D女巫自己組一隊自私補真係好狗 差D打撚到團滅

最後係有珍珠商品做獎勵既跳水比賽,玩法係於空中放技令自己濟空最耐時間為之勝利。笑到出腹肌,睇住D人俾條仆街係咁推落黎,又要等佢爬返上去,下次再搞一定會加返條規則叫準備過程中唔準推其他人落街

多謝大家呢半年來既陪伴,有興趣入公會既巴打可以係梅2 PM 十奏/Juddd/濃縮牛奶/akko

皮已收 望下公會人數，資訊就知
已出走

條碼

而家黑沙pm 人要同一個分流先得 ?
搞到成日搵唔到個fd

唔使

但係一add 佢上面就寫 "此玩家不在線上 因此無法使用俏俏話" 但係我個fd 係有上線

密家門啦 唔好用角色

啤酒最高價係唔係得$1314

今晚搵果個fd 試下

再次感動世界 長招輕鬆休閒/戰鬥玩家
有性趣 密我 神仙Creep
通常10pm-2am係到

每日一推

好似hxh考試跳崖拎蛋果part咁

好多巴打棄左坑

Lihkg大約得返100-200個玩家

唔止下話

女角 草衣/沙衣 2選1 應該買邊件

咁上下啦

依段時間勁多人棄驚

俾某V字頭公會老屈城戰出席率不足踢撚左

我意思刷左橫走回來，有橫走靈活好多

多咩

應該唔只

都開左半年多d
要討論既都討論哂
要埋堆既都入哂公會
傾都自已圍內傾
仲上黎做乜

升緊LV入黎吹水

只求吹水

誰偷偷留下負皮

係街

星期五 10點係街

算,今日唔撚升,個個講埋哂咩死老豆死老豆每次要休息20分鍾

垃圾game 日日刷刷刷刷刷唔知刷乜撚

預購到真3人馬腰
差監獄果條項鍊就齊晒回避裝

垃圾公會 成班小學雞

我冇敵人 應該唔會咁得閒搞我呱

姐係邊條

肯達魯斯

人馬腰-肯達老師
細線鍊-希奇爾項鍊

新手岩岩玩 留名

條碼公會收人
歡迎生活玩家,新手
享受打機樂趣
唔好遊戲限死自己,公會冇規則
唔限攻防,唔限等級

戰鬥技能點滿
釣魚採集二階

內長期開紅玩家，殺掛機玩家，各種嘴炮機器

每日各種ＬＯＬ內戰 ＯＷ內戰 Pubg開團

有興趣可以密

角色名字
融念冰／Locs1／灝瘋／沉睡蝴蝶

如果密唔到就加好友啦

仲有３５個位

+1庫屯預購起碼2億up

早知唔慳啦

愈來愈多位係好事定壞事

隻game係咪話升升吓lv會俾人殺

優閒既非洲人玩家係咪唔應該繼續玩遊俠

行過都比人殺啦, 莫講話升lv

公會禁忌話語「都有女人都係雞」

琴晚卡1 黑月副會咪係到開紅殺人

想問,就算一係望住個交易市場,係咪都唔會預約D人搶?

一件貨登記有3成機會入預購流程，你咪照搶冇入預購既貨

姐係佢個順序係一係直接比預購買左，一係就放左係交易市場咁樣？

係

幾日之前升到56，依家想賺下錢衝裝，想問各位巴打有咩賺錢方法建議？釣魚既話賺得多唔多？
唔該巴打

掛機賺就釣魚釣碎片先（背包要夠格數），人手玩最快都係靠刷怪

解散吧啦

採集會快少少, 但係要能量

A game前唔小心衝到真三食人戒

唔小心 辣殺讀心驚

屌，見升lv升到悶，一小時3% ，走去開沙漠點，你老味跟住短短兩小時內拍賣所上架4個庫屯盾

想bid但係沙漠首都冇錢

屌你老味預購成功

分身

到時黑騎出左仲恐怖

致富如平六四， 千百次踏在那原地

衝裝長廣長長，垃圾黑沙讀心遊戲

我仲諗住第2隻人開黑騎

如果依家先玩,各位巴打仲建唔建議入坑?

依家坑好深
返工人士唔岩玩

木 買平包捏人 丁完隻人del game算喇

台服全部衝晒沙龍就岩啦 上到3百幾防打戰場都當d全AP法師係atm提款機咁拎分之後就瞬移走

千人冇難度

唔係好明，可唔可以講多少少 ？

唔係攻擊去到某個數就可以唔驚防，定係調轉 ？

高攻無命中打迴防流都係無著數
攻高到某個數而你又打得中，先叫做唔驚防

但係當你再高攻到一個程度
當你一招技有10Hit，只要你打得中5Hit
咁樣一套打完 都照樣夠打得死你，咁就唔洗命中都得
不過真係要相當高AP先做到

通常高攻既自己都係脆皮

去到咁癲

我想開個升lv gp點睇

整左把命中副武好似見到新世界

咩職先

有無咁誇

獸娘子

仲未散咩
今日又用咩手段呃個據點返嚟？

大家早晨

屌你老母抽左半年黑商都未見過樹精甲
有冇咁撚黑

內港d工人咁撚難刷 刷左成兩千體都係得2專

係瓦城請左5隻藍色算

我強逼症 而家日日放工睇住佢訓床

有無武士放坑轉梅花

我琴日抽到，但無錢

人馬腰都比台仔吹奏到無晒課

你要抽嘅野9成都係你唔夠錢嘅時候出現

瓦城勞工去 火山距離近過內港
而且係內港刷工人 即係長期要貢獻連據點冇得取消
所以我建議去瓦城請工人就得

採得快幾多 又要重新刷過

距離係近 100-300左右
專家哥布林 計6.5移動速度
大概係快30 - 90秒啦

人類就再耐d

算啦咁 他日買到工人先轉 廢事再訓床

咪咁傻啦，你應該用分身刷工人
正身能量要用黎採集

你諗下，採集一個鐘最少1000萬
其餘時間去加工 Pack 箱

你晒時間去訓床，為左刷工人去採礦然後Pack箱賣錢
但係你晒的時間已經賺到好多錢了

唉，早知升埋lv先衝食人戒

有咩野好採 我成日都係羊山鳩採
其實我係懶得玩先訓床 真係要賺 農怪仲好pay

有分別咩

Total loss ?

可以高ap d咁升

有沒人睇緊y哥沖裝

好撚癲

gg 沖唔撚到

聽日再黎

屌 獸娘受魔法傷害高其他職25% 係咪on9

睇見佢要一件一件時裝咁拆 都覺得佢辛苦

王武主副手真三你地幾層過 ？

仲用緊利貝...好似一下過...3X層
副手第8下先過...4X層
覺醒藍武就2下過...3X層

我通常都係25-35 開始點真3

開台衝裝 收台話手酸
有錢人真係

儲下月餅先，衝真2副手用q晒

3500 放隻 60男法 刷人如刷怪

Tg: EunJibbb

咩裝都唔貼

有迴避裝全套應該都值，全ap刷完人自己9成都死埋

覺武 王手 全部都真3一下過 3x層

琴晚你爆晒d裝

唔怪得我成裝馴獸打迴防女巫都俾佢打到啪啪聲

咁多個公會係唔係同盟黎架?定係獨立?
唔想入妹子幫，女人多好煩，邊個幫岩我入多啲?
(down緊今晚玩)

多數獨立
打交多 就條碼
生活就 再次感動世界 你呢個問題 連登

你呢個問題問得真係好有撚絲打 有有撚絲打

咁我公會都大把

女巫係咪整左把真3覺醒武先再整主武

回鍋，有隻51狂戰，38武士，而家玩既方向係點，唔知d裝點有

打多d錢去刷黑商 / 睇運打卷.世界boss.野外boss

多D解每日卷 儲夠5張去打王儲黑石
另外打怪都有得儲黑石

將D裝備衝上真2先 (武器優先 當然同防具唔好太大距離 e.g. 真2 vs +5)
可能未搞到呢d裝已經升左56....
咁就去覺醒先 武器就先衝覺醒武 其次主武副手

btw 好似幾多人棄狂戰

日本唔係有個全狂戰嘅公會，台灣之前好似都想咁但唔夠人數 ？

而家一堆法師 可以搞個法師公會

利申 女法

得5千萬係銀行

冇担幫法師頂打jer咩

全狂戰加女武神 有冇得諗

幾隻一齊開群盾 1,2隻群補 其他亂炸

想問 魔女 係咪垃圾黎

魔女玩迴防流衝入人群都打不死
煩到仆街

想問下覺醒武器係唔係冇王武，得交易所果幾把

暫時係 遲d會出鳥王武（覺醒王武）

走位飄逸當人狗咁撚 單挑/一打多都得
團戰有黑洞控場 配迴防裝可以做埋坦
但好食技術

玩坦真係好勁

巴哈紅人榜有個post
隻迴防魔女畀人當外掛

最近仲有0命中魔女打忍者 之後話人外掛

人地真四克價卡 點零命中

仲有個魔女唔係話武器有插命中水晶

係有插

之前d巴哈狗 話迴防要等差 乜乜柒柒
隻忍者肯定係63lv以上啦

淨係一把武我諗真5都唔夠命中打迴防流

無層上真4

巴哈教人玩死推攻擊
個個走去衝沙龍
依家出事

頭先開到隻食人介，自用定放左去好 ？

利申：用緊古代，窮窮地

投資涉及風險 請投資者評估好能力

有無d 唔洗用技術的單挑角

勁個d角色話吃技術 對我黎講咪又係廢

唔洗用技術到咩程度先
就咁企係到係咁出招?

隱藏職業

無腦系列 戰士 法師系

等黑騎啦 pvp pve都得

條碼公會收人
歡迎生活玩家,新手
享受打機樂趣
唔好遊戲限死自己,公會冇規則
唔限攻防,唔限等級

戰鬥技能點滿
釣魚採集二階

內長期開紅玩家，殺掛機玩家，各種嘴炮機器

每日各種ＬＯＬ內戰 ＯＷ內戰 Pubg開團 POE拓荒

有興趣可以密

角色名字
融念冰／Locs1／灝瘋／沉睡蝴蝶／貅兒/日本妹

如果密唔到就加好友啦

仲有３５個位

玩女忍者啦

香港邊有人會拎6000買個ac

寧願平d買隻垃圾外掛ac好過啦

拎d裝備物品睇下
要買萬幾都有人買
單純60男法廢裝就唔值
代練59升60都好似千幾咋

咩黎 好似好正

好似係野蠻的裂縫,一關關咁打,好賺錢
不過難打,副本黎

等緊台伏出 守城好似係

宜家先想玩
遲入game會否難生存？

入個好公會 有人比建議 追進度唔難

咩位買最抵屌?

我係怕好似瑪英追上去成個傻仔咁

入黎條碼公會大把高手教你玩

新手岩岩開始玩, 有無公會收

Tg @juddc or @UltReaper
梅2 pm 死亡綻放 十奏 juddd 都得
你呢個問題問得真係好

中T8A

但想要8D多d

估唔到最後逼死條碼公會既係條碼自己
全體棄驚

辣殺爬山公會

比自己人搞散左公會

留名

應該都傾唔到

發生咩事 我係條碼入面都唔知散左

大師升左61未

差50%啊屌
冇人組遊俠
唔係法師冇人權

我差120%
單刷算

開名binc

臭閪

岩岩升到50LV,個任要升到52LV
要點樣升,打怪?

推高小小攻 開始去梅迪亞地區打怪

我武士,110攻,115防 夠唔夠打

打光明頂試下

你好巴打,我係連登第一鍵盤武士
我比小小武士心得比你
你選擇呢隻職業既時候可能覺得武士好型,技能好威,特效好多
刷怪好勁?
PVP好勁?
我建議巴打你仲係岩岩開始玩仲係新手
建議巴打立即放棄武士！
武士係垃圾英
刷怪廢！ＰＶＰ廢！

建議巴打轉玩男法或者戰士

你個刷怪廢應該係未覺醒年代
PVP真係好需要技術裝備就真
利申:一拳個GR東就係例子

張老師

想問新手玩半休閒應該開咩職？

玩武士先會知武士刷怪廢

我仲想梅花轉武士tim

唔好轉..利申60lv武士

武士PVP據點戰飲水滑來滑去

係,我選武士既原因就係覺得佢好型
咁請問狂戰如何?因為我舊時仲有隻51狂戰係到,但已經唔記得哂係點樣

狂戰世界第一

PVP世界第一

PVE含撚

狂戰野外單挑好勁
農怪垃圾
團戰工具人
娛樂性一流

睇番巴打你想玩咩類型
目前黑沙主流
男法 （一招秒好多人）

女法（流行迴避流 打不死）

戰士 （無解 全能角色）

男忍/獸女（好食技術）

其餘真係用愛去玩

獸娘團戰垃圾職

"連登" 純香港超大綜合型公會強勢招生中
最近拎到據點仔
副會狗們商量緊派錢鼓勵下會然咁
連登最大代表性公會 牌子老 味道好
有TG, Discord 24小時都有人應機
由450能量生活狂人 到 真四王武戰場之鬼都有
不定期10幾隻公會王同據點戰
完全自由參加任何活動
公會技能有釣魚採集3階 命中攻擊減傷5階

歡迎所有玩家加入
————————————————————————————
心思思想入會? 有2個方法
1: Telegram Join Group:

Join Group後就會有專人服侍你

2: 係game入面密以下幾隻副會狗 [家門 / 角色]
尋仙 / 辰已
ONTWICE / 名井妍
艾雷米雅斯的繪畫世界 / GwyndoinS
LKun / Geral
卡芙特莊園 / 黑澤澪

本會頭號男神 - Tomlo

遊戲未覺同覺左一樣垃圾

真係好慘

等下黑騎 如果唔好玩轉男法

最白痴係玩魔女
連技連到打緊街霸咁

人地法師一兩個制就收人皮

已由武士轉梅花 課左好多格仔同負重

歪哥真係好有錢

多制按升lv冇咁易眼訓

武士覺醒廢係事實 武士連技係快 幾秒可以出哂d覺醒技 打廢人就有用 一套秒到 但當你遇到裝備差唔多既玩家時 一套頂多打一半少少 而覺醒技又成CD 10秒 係呢個期間可以做咩呢 就係滑黎滑去

如果想一套打死人就要開手技用番主武技 係連技中加入番花舞斬同暴風 但完全冇格擋 好易比人反殺到

據點戰比人打到訓係度就真

> 武士起碼唔會死，唔夠打最多走佬
> 遊俠連走的機會都冇，招衝刺係有CD無敵，第2下開始就會比人CC控死

> 遊俠AP大概要高其他職30點，先會有其他職的效果
> 最基本全真3王防270 DP，獸娘180AP就夠一套秒，遊俠起碼要210 AP先夠
> 遊俠3招前方格擋半秒，無錯係半秒，其中1招10秒CD、另外兩招25秒CD，同其他職持續格擋差幾皮

>本身又冇迴避 命中被動技，PVP時傷害降低又多，根本就係白痴職業
> 如果唔係個樣靚d，根本冇人會玩

pve要有藍水先有效率
買藍水刷怪既錢已經夠買幾把真王武
回頭望下腦殘法師

真4王武

我遊俠刷怪唔洗點用藍水

覺醒前甩q回魔
覺醒後技能特化回魔回血

梅花表示大量黃水係隻馬到

獸娘表示單刷永遠唔帶水

連打兩隻沙蟲入頭50都係冇箱, 果然係非法人

科水買果然係冇錯

冇錯,黑色沙漠真名叫法師沙漠,禁幾下D怪就死哂
遲下可能叫黑騎沙漠,等緊黑騎好正

上網睇黑騎同法師打都係55波

熟練工人3次考試都肥你地會點處理？ 賣走佢 ？

直接買算啦

del

😂😂

你咁衝法緊係上唔到啦
你要換角色疊層上返真2 真3
保留層數上真4架喎

我全部分身都有疊

Welcome to africa

我一直都係

我一直都在

衝真4丫拿

有無女忍者交流下？
想見一個女忍者都好難

你食屎啦 7X層就上左

幾多層啊 以前利貝試過沖左9次先上到真3

多人玩同你鬥bid裝

女忍塊田無人耕
沙龍沙蟲無人爭

最後63層 非洲窮撚唔想留層數，分分鐘到退game果日都未玩得起真4

真3幾層過

打死人咩

唔算多啦, 不過你咁樣買一把仲平

唔衝唔知咁黑

嘩屌

要玩到咁每日要刷幾耐錢

用愛升到隻武士56LV,而家解緊任,好緊張

有愛就乜撚都唔在乎

利申:60lv武士

試下射落個MON到睇下個武士會唔會變勁D

好想俾武士顏射

我背包有個巴爾克斯的忠告(+15),應該用係邊到?

沖真2武啦 如果疊到2x層上唔到就用黎沖真1飾品

收工五點刷到 十二點。星期六日全日

王腰會唔會簡單D

你呢個問題問得真係好 係一個為左個D 想升win10 炒左搞一大輪點知唔得左密碼想用忘記密碼但係當日開Ac 係用假名依加記唔返既人而創立既公會

奉行日頭返工夜晚開黑沙繼續返工既精神，靚仔你睥咩呀鬥OT呀！

等級職業面板無限制，只求七日on 一次，輕鬆玩，輕鬆日薪五百萬然後得罪會長變返三萬

有興趣請到梅迪亞2 pm juddd/十奏/akko/濃縮牛奶

Or Tg @UltReaper @juddc

我炸左未上返

再次感動世界

生活/PVE/休閒公會
聯絡人：神仙Creep
家門名：最後希望

武士刷怪勁只係for低等怪
勁少少既怪 已經含得撚

有無咁慘

有庫屯應該可以改善

用緊庫屯 沙龍當疊裝神器

巴打咩職 齊晒裝

用撚左14粒大黑都沖4次都沖唔到真3庫屯, 好辛苦啊

又要慢慢儲大黑

真3庫屯 5次

冇晒大黑, 儲下先

兩把王武庫屯樹甲 升到個d大黑 拍賣拉

就係唔想用錢買

諗緊放唔放左個食人介去

夜啦

錢隨時可以賺，但食人戒唔係

你又啱，留比下下下隻新角

條碼會收唔收新手

COME

有保護位非常安全
每日每周都有錢分 穩定成長
打架搶場一定幫拖
每晚唔同驚都有開團（lol/ow/pu/poe)
大量職業都有高手過招對練（冇狂戰女忍武士）
叛軍海賊監獄大量升lv刷錢團

仲唔加入友善又熱情既條碼公會

有興趣可以密角色名
灝瘋
月不落
日本妹
口愛教主
Locs1
失樂兵

海賊升左成個月都未見過自己友

你見唔到冰月?
佢衝緊62

未見過

玩左咁耐 打過一日海賊

要用意志黎打

想留返黎升貿易

想玩DK既巴打慢慢等

格鬥家

如果開女拳就好

我都想

女拳師

On99 專登跳過黑騎

唔黑騎咪拳師玩下

有內部員工比人bam左ac

都痴撚線，係有心就公佈埋個id啦

偷買庫屯 辣殺

有冇料爆

巴哈有講

屌 DK bb呢

黑騎nerf完先出

6:30 開ser
把+14庫屯6:24賣左出去 本身仲未上過架 所以

下年啦

仆街逼我玩拳師

cls 新個個活動箱子
入面竟然係無黑石防

每日上線5粒鐘就得？

98%中克羅因石

五日換六個箱 好似係

做唔做香港第一鍵盤拳師好 ？

女拳呢

好想知覺醒係用咩武器

一拳打爆keyboard

棄武士 轉拳師

我都想棄武士 轉拳師
拳師定位係咪同狂戰差唔多

黑騎未嚟台服就收左皮

香港冇哂人玩姐
根本正正常常既香港人係唔會有時間玩黑沙

外服有人講 拳師覺唔覺醒都無分別

黑沙親生女出世前已經無左隻腳
法師穩企第一

武士真係好唔掂？

幾時到法師收皮啊屌

究竟火山D怪係咪會跌細線 / 細線手痕?
打左十幾個鐘都唔見

永垂不朽

垃圾

肯等黑騎既 都係真愛

佢係講黑局被大NERF

究竟隻GAME點先賺到大錢 玩左幾個月都係得3E身家

咪姐係遊俠翻版，當初遊俠都係比人砍無敵同霸體

打食人戒一隻幾千萬

120攻夠唔夠打

唔排除下星期又buff返

六把真4刀劍 賣身買左把

已由武士轉梅花

拳佬好似係法師殺手

如果係 就要升隻

岩岩玩朋友隻覺醒男法
150覺醒就係咁秒隻食人怪

官方有登入活動，入埋公會仲有公會登入活動
加入我地條碼公會既大家庭
一齊殺，一齊嘴炮其他人

有興趣可以密
失樂兵
日本妹
Locs1
貅兒
灝瘋
月不落
口愛教主

有保護位非常安全
每日每周都有錢分 穩定成長
打架搶場一定幫拖
每晚唔同驚都有開團（lol/ow/pu/poe)
大量職業都有高手過招對練（冇狂戰女忍武士）
叛軍海賊監獄大量升lv刷錢團

仲唔加入友善又熱情既條碼公會

親生仔親生女點會改，俾人嘈咁耐都冇反應就知
利申：黑騎點都會玩，又型隻腳又正

幾時buff獸娘啊
依家公會出戰，已經畀人串隻狼仲好打過我

生活玩家表示最為對腳同劍

識睇一定係睇蘿柚

唔好咁，搞到心郁郁

內部員工於開ser前自己走去買庫屯

女武神又buff啦, 太好...

速決減半消耗爽
雖然淨係加PVE傷但都好正
黎緊重新升多隻

台版都有 ？

台伏多數套用韓伏更新

快撚d出拳師

垃圾獸娘團戰打醬油，天生食多25%魔傷神裝都係做炮灰

隻揪bug既存在 仲想點

隻抽獸娘屈機
團戰真係保後排用

儲定錢等鳥王武

希望黑商抽到

推

幾時裝實二次覺醒

成板大部份都係你係到9up
睇黎下一個post唔使再出

而家係咪少左好多人玩

我都諗緊推唔推好 定由佢沉

幫拖推一推

條碼越黎越多人
歡迎一齊玩

太小野可以討論
好野都係公會圍內分享

好自私啊你地

屌，比我打到

早兩個星期比我打到咪可以慳返3e

10連無難度

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10
我愛條碼 多謝

想pvp同pve梅花咩情況？？
定pvp仲係四皇概世界

賣61LV獸娘 真4賽拉普 全套王裝 8代馬 18技

2隻4代寵3隻3代 齊生活衣

生活戰鬥集於一身 453/314 貿易名匠4

臨棄坑沖爆左一波 有層數係到俾你輕鬆沖返上去真3

純粹盡快脫手迫自己棄坑

有意telegram @lihkggggpika

不能連email 放 因為email係主mail 但你可以起哂我底用email 絕不玩野

唔連email 可能一千幾百都冇人買, 咁你不如留番自己第時再玩啦

岩岩放左 專登入元朗放 為左迫自己棄game

Btw thanks for reply

好奇一問放倒幾多

岩岩玩
狂戰士好唔好用？？
有無咩職好推介

pk

要勁要威要把炮要疊馬，法師

其他職業只能用愛去包容

璐璐飛任 唔係係小黑到接架咩？

我小黑到冇既

地圖未開 ？

而家香港人仲有邊幾個公會active 中?

玩馴獸師

賤價 買得返switch連幾隻game咁

武士會唔會太廢？
好似幾型仔

成隻game最快男人
天下武功，無堅不摧，唯快不破

不過打唔死人

唔連email係咁上下
因為真係好危險

等女拳，瘋狂奶腳

有冇影片，其實我未見過
上台灣官網得男拳

唔駛諗,
隻game 玩男巫 ／女法做第一隻角色一定唔會死錯人

依家差價克卡就齊裝等佢開

佢影左我身份証 而家好似我仲危險

我有克價卡箱 等拳師

我得庫屯箱

庫屯開左比梅花

咁睇唔開

係愛 無所謂啦
黑騎有排先出

梅花都唔差啦

嘩, 咁樣你大獲好多
為左幾千真係何必呢

佢d技唔係好班
勝在踢到一字碼

拎去借錢

拎去做sample
幫你買份保單都得

當佢春麗

話時話照咁計黑騎咪要下年1月 ？

男拳9月，女拳會唔會聖誕節

梅花仲未出火舞skin

帽事既帽事既

唔係日ser限定咩

繼續玩狂戰等女拳

有錢你唔賺??

好似話會有版權問題

我都記得係咁, 韓ser有冇先 ?

好似無

覺醒卷打到王頭

屌你老母上撚到真四未

閪game

你指下年聖誕節呀

點解你會覺得要下年聖誕呢

女拳聖誕裝黑絲

聖誕節緊係出婚紗裝，等好耐啦

如果想新玩會唔會跟唔上？
想玩遊俠，有冇巴打對呢隻職比啲評價

黑色沙漠又名法師沙漠,你可以選擇既有法師/戰士/其他,冇錯,就係其他
有愛你可以玩遊俠,不過一樣攻既既情況下法師秒一群怪,你秒唔到

遊俠依隻職對我黎講有特別既意義
未覺醒既pve王者
就算生活玩家都會因為佢d時裝特別好j而繼續玩
而且佢有種好特別既味道
冇錯!係仙氣
佢既嘴脣，佢既長腿仲有我噴落mon既香水都特顯出遊俠果種天仙下凡既味道
待續

玩la, 遊俠最近大量人數退game, 好需要新血

已由馴獸轉左女巫，前程錦繡，武運昌隆

買啦屌

女拳咪下年先出
上次咪公告左今年更新d咩

係初戀 係初戀既味道
遊俠個嘴 遊俠條腿都深深吸引我

白絲襪

依家雙失緊.
睇另外個POST 有人介紹
決定試下玩
不過依家先加入會唔會太遲.
而且我係貪佢唔駛打怪.想玩生活的.

D/L 緊.希望D/L 完有人可以指點下我迷津啦

謝

歡迎入坑 準備燒電腦就ok

恭喜你迷途知返

仲有5粒鐘先d/l 完

升級途中（特別係新手）
無可能唔打怪，仲要大量打怪
打到你嘔

升到49先開始生活

如果你期望係LV1 開始可以玩生活
我勸你唔好玩, 你會好失望

咁又唔緊要.我有時間...
講咁耐我都未下載完

千其唔好玩武士

一向都係玩法師...放心...

法師唔刷怪曬左你啊
禁兩下死晒D怪

沉迷武士
個腦有事

我就諗住玩生活生到全身真4先出山

究竟強國袁死先定你全身真4先

主玩生活緊係玩武士啦 行得最快

大力推武士 神職

武士=打唔到人既生活職
梅花=打唔到怪既生活職
遊俠=要食藍水既生活職

唔使升lv啦 韓服出左掛機升lv

比人炒左想做下廢青先 csgo又賣哂啲skin 想入坑呢隻

半價緊

我琴晚仲諗緊買唔買 好彩冇

而家$320HKD左右就玩得
當初我$6XX

半年無玩想回鍋 想玩女武神 唔知勁唔勁
想問依家升LV係咪好快
有無公會可以收留我

升LV好撚慢,條碼歡迎你

唔係有個SER升LV會快D咩? 定等拳職開自玩好?

你要勁玩法師啦，依個係黑沙定律，唔會變

原來海地爾個地圖係抄出黎
COPY到一樣樣

有冇公會收留450戰士 呢排入左個台仔公會，掛左幾日刷黑商之後比人踢撚左

你呢個問題問得真係好 係一個為左個D 想升win10 炒左搞一大輪點知唔得左密碼想用忘記密碼但係當日開Ac 係用假名依加記唔返既人而創立既公會

奉行日頭返工夜晚開黑沙繼續返工既精神，靚仔你睥咩呀鬥OT呀！

等級職業面板無限制，只求七日on 一次，輕鬆玩，輕鬆日薪五百萬

有興趣請到梅迪亞2 pm juddd/十奏/akko/濃縮牛奶

Or Tg @UltReaper @juddc

好呀，但聽朝先入到 個cd未完

有冇公會收HEA玩型人士

屌, 難得今日打風, 兩隻王都打唔到

訓到而家先醒

[size=6]放58男法(202AP/268DP)+57狂戰(194AP/272DP)+56大劍(兩項生活技上榜) [/size]

角色:
1. 58男法(202/189/268) 有沙漠時裝
2. 57 91%狂戰(194/182/272或145/133/325) 有沙漠時裝
3. 56 大劍 (生活等級高) 有執事時裝

特點:
1. 兩把+18王武(法杖&斧頭)
2. 齊4件王裝(+18頭,+19樹甲,+18手,+18腳)
3. 有價值約6億貿易箱
4. 突破層數: 內有一個100層
5. 倉庫有大量料理材料
6.內有多樣珍珠商品(4套時裝,2隻3代寵+3隻1代)

3500HKD 只面交 連EMAIL
可小議 有意WhatsApp: 66023986

上面咁多野都只係賣3.5k

好似幾抵玩

堅抵,可惜我已經有帳

想問下 貿易真係可以賺好多錢 又咩裝箱又咩去沙漠 真係唔識玩貿易

貿易唔多, 加工多

職業平衡啦

維護完，交易所拉左把真3克價，又要開始打錢

真係低能 開隻新職正係比人整樣 又唔比人玩 開黎托炮

男職洗鬼整樣咩

咁多位爸打點睇狂戰 玩唔玩得過
本身都鍾意玩坦

你呢個問題問得真係好 係一個為左個D 去完打公會王痴人地隻雙載馬坐Uber 走既人點知漏低自己隻馬要遠離回收點知唔知收左去邊行到嘔既人而創立既公會！

職業不限版面不限 只求同聲廢up, 自帶不強制TG同大家瘋狂鳩叫

採集釣魚全滿，命中攻擊就滿，月薪豐厚，少年你渴求公會任嗎？

有興趣既巴打請到梅迪亞2 pm juddd/十奏/濃縮牛奶/akko or TG @UltReaper @Juddc

邊把

斧頭弓刀劍？

交易所把東槍
條友仲未賣得走

30億買完番黎, 轉頭又放番出去

單挑勁
團戰工具人/坦

都唔值30億

克價符咒[sosad
有人世頻講先見到，應該維護前放

有30億現金都唔會買佢囉

貿易要搵得多要練到名匠2拎buff，仲要長時間掛料加工，懶人可以選擇加工放拍賣

梅花槍 ？

正路維護前放唔係會台狗豬M私吞咩

俾人周到呢排咪唔敢買
維護前一堆8代馬上架唔係未見過

想問沙漠裝有D咩用??

你講緊時裝？

係呀

減低沙漠狀態機率
隱藏玩家名

睇唔到人地名
仲有草裝

好想打據點戰

邊件好D??

沙漠裝得一套.....

我指兩件偽裝時裝呀

草裝有採集+1
沙漠有沙漠坑屬
睇你生活定pvp咋啵

我覺得草裝靚d
但個陣有沙漠pack買左沙裝

女職著草裝好睇啲
我女巫都係揀左草裝，沙漠包平啲都冇買

每人要有一套

十連開, 6件飾物, 1粒大黑, 1粒大防,1袋大黑, 1次克羅石

飾物最貴果件得鯨魚耳同紅寶石, 最垃圾是古代腰

垃圾驚!

6飾物唔錯啦 我2次月餅

我見d人又紅鼻子又克價卡

有無人更新完係咁彈game

11抽,全部都係跌價既飾,垃圾GAME
我認我臉黑

我得3隻魔女耳+大量古代

有冇人同我一樣已經創左隻拳佬

btw 隻人d能量已經開始回緊

+1 好想快啲玩

等女拳

回鍋撚馬
第一次7+7
出母大金

天生技
-謹慎 謹慎 謹慎

但男拳好型 拳拳到肉

反而我係上個patch 彈得多d
但係呢兩日 掛無耐機就斷線

11個勞倫箱
2希奇爾
2紅珊瑚耳環
2古代項鍊
1卡德里
防大黑*2
記憶碎片7個

有2個希奇算好了

2魔女
2暗戒
2紅耳
2大防
1大黑
1班修

拎去沖 上晒長 第日沖埋廣佢

兩件古代核
1隻魔女耳
其他垃圾冇印象

中左兩條樹腰，輕鬆上長，之後上廣爆撚左 屌

昨日衝到真2樹腰 真1蛇腰 真2蛇腰 真1劍腰 真1紅耳
爆左4粒暗影戒 2粒魔耳 2粒紅耳
轉手賣返出去賺到笑

巴打知唔知交易所預購把王武斧頭要大約幾銀先掂？

$1
唔信你咪柒問啦

應該要億5-億7

6億都預購唔到樹精甲呀屌
究竟要幾錢

用住紅鼻先, 再等黑商活動

仲有狂戰巴打
預2E穩陣d，雖然都少左好多人玩

唔該巴打

條碼公會招收四位戰鬥玩家

-星期六日晚上八至十點須出席
-據點戰時必須進入Discord
-限定以下職業
狂戰士／魔女／武士／女武神／遊俠
-不要求攻防等級，希望有一個打架既心

一星期打六日據點戰，邊個頂到？

返工都係5日

慘過返工

你真係好幽默

有公會朋友用左7億去預購先買到

乜而家咁貴

1.6億買到

6，7億預唔出奇，大把人錢多
我努力標算，雖然仲未標到

從此個個都拎7億樹甲黎抽佢水

琴日搵街團打卷任樹精先有個全身防武都係預購返黎
佢仲話自己唔係玩得好趕

7億真係水魚中的水魚

冇耐性就係咁

有錢有乜所謂, 我都3.1e預購庫屯盾啦

唔好意思
借版一用
賣61男法 60遊俠AC

8代馬 8E現金
有意者LINE:zeroexe1

致飛花團長 我係小妹 hkbn累事 請假打唔到公會王

條碼會係唯一清泉
竟然仲有公會會收武士

無人想知

求下大家陪我玩武士求下你

放60男法200AP 193覺醒 257防 真3 王頭手 真2克價卡杖

有大量貿易箱 接近10-15憶
倉庫有大量料理材料
有草裝,沙漠裝,加工裝,覺醒時裝 4隻3代寵

價錢可議 只求放出 無時間玩
email 比埋你

tg: EunJibbb

無公會dc ？
當連登係咩？

留名等睇屌我關我撚事

屌你關我撚事

大約幾錢?

已由武士轉梅花

戰鬥力大大提升

冇鬼用

你呢個問題問得真係好 係一個為左個D 唔知招生文寫咩好決定同大家講自己今日中午食左咖哩牛腩飯飲凍奶茶 既人而創立既公會

現實生活型公會 最主要公會活動係鳩叫唔想返工同話俾大家知自己放工

最高日薪五百萬，訓係度發達不是夢，不設據點戰，版面不限職業不限即使你係玩武士

有興趣巴打請到梅迪亞2 pm juddd/十奏/濃縮牛奶/akko/死亡綻放

Or Tg @juddc @UltReaper

仲有四十年工要番

休閒中型公會 - 再次感動世界 招生
不限面版 不限等級 新手都收
公會有大量玩家解答新手問題
頂薪500萬 1日
專門設立公會王比每位新手
不定時升lv團
設有TG / DC
有興趣請密 天華樹（家門名）

爆左食人戒 好唔開心 求安慰

爆多幾次就唔會咁易爆嫁啦

學佢咁上世頻洩忿

佢痴左線

我見佢起碼講左十幾次 ，雖然copy & paste，但佢將果種忿怒同無奈表完全咁表達出黎

其實我好明白佢 垃圾驚

無十億八億係手我都唔敢衝藍飾上真三

岩岩入坑

買左新手村附近個據點請人種田好有地主feel

現實實現唔到既野唯有係game滿足

我以後直接預購算，貴啲都係咁話

爆左咪爆左

繼續衝

留錢等鳥王武

真三食人好爽

垃圾驚

咁真1以上嘅飾物定位真係有錢人玩意

我剩係期望黑商開個2億鳥王武價比我就夠

預三四億穩陣啲

表示依2日買到鳥王盾同狂戰既鳥王輔武
交易所買
好似冇人搶咁

黑人問號？.jpg

又鳥王仲要係「輔武」

巴打係咪同我地玩緊同一隻game

羅裴把野叫
又係沙漠又跳黎跳去以為依隻叫鳥王

鳥王未出

沙漠果條鹽蛇嚟架

蛇仔

大量棄驚

釣開魚既巴打點睇梅迪亞依支釣杆?

海地爾倉既人少左好多

快撚D棄喇 放工返黎想打下怪都無位

玩左幾日已經冇乜癮

頭先買左4隻小萌貓，合左一隻2代一隻3代，你地寵物2/3代會唔會升到lv 10再合 ？

事關 寵物鷹 我兩隻4代都係 2+3合出黎，都係lv 10先合，但感覺唔係次次得

how much?

玩左一星期
有無咩公會好介紹

隻GAME得打架好玩,歡迎你入黎條碼
我地唔限LV唔限攻防
每周固定據點戰

有興趣可以密(家門)角色
(scoL)Locs1
(Oyasumi)失樂兵
(瘋子海)灝瘋

唔會

休閒中型公會 - 再次感動世界 招生
不限面版 不限等級 新手都收
公會有大量玩家解答新手問題
頂薪500萬 1日
專門設立公會王比每位新手
不定時升lv團
設有TG / DC
有興趣請密 天華樹（家門名）

我就是成功的例子

好照顧新手 唔介意低B 問題

得罪講過, 未升名2幾多算都冇用

有傳大陸過唔到審批
大陸人又可以返黎玩喇

有前途 咁快幫手招人

咁暴露，好難過到啦

窮撚只可以用一代

屌，運氣好880珍珠有一隻啦 ，仲有技能呢，運氣+1，採集+1，戰鬥經驗+5%

你呢個問題問得真係好 係一個為左個D 以非洲人自居於是去歐洲exchange 以為咁就做左歐洲人點知個邊連唔到台服網絡廢到咩game都玩唔到死死地玩minecraft既人而創立既公會

現實生活型公會 game內瘋狂返工賺錢爆裝 game 外瘋狂返工賺錢爆肝，打機返工社交升學出國問題Tg專人恥笑討論，希望大家得到既唔只係打機一個公會咁簡單

等級面板全部不限，只求七日on 一次，純連登公會，同聲同氣同爆裝

命中釣魚採滿晒 攻擊就滿 節日公會活動 最緊要熱鬧好玩

有興趣巴打請tg @UltReaper or @juddc 或者係梅迪亞2 pm 十奏/濃縮牛奶/juddd/akko

合寵係燒真錢，仲慘撚過合真五

合完就一世

我寧願要真5

有冇巴打收56lv遊俠，有時裝，有意留tg

不了

你依個要運氣嘅比率大好很多，除非學歪哥無限金錢

56lv 遊俠 應該好難放

留返佢無聊上線玩下算啦，遊俠好難賣

56真係幾粒鐘就有

如果佢有王防可能平平地都放倒嘅

依家仲要出免費玩

沙漠同森林裝，買邊件好

我會揀草裝
沙漠嗰件著左都係咁中沙漠病

沙漠裝啦
草裝嗰1階採集唔係太需要 因為好容易5階

重點沙裝係太核突

買哂兩件 沙漠/新地圖 遲早有用

沙裝咁樣衰

新圖又係有病debuff?

就咁睇沙漠好似好d, 話時話件野有冇得染色

出呢d圖好呃錢
d時裝又限死比一個角色用

8拆時裝卷，唔用好似好晒

女僕裝廚師裝已經買左，馬裝魚裝又無興趣

有錢both冇乜錢就自己鍾意既……
馬裝>魚裝

個水上樂園活動咁就無左
之前日日釣1億好爽

暫時一件先，再等下一張時裝8拆再買埋去

我等決鬥家覺醒時裝

張卷唔係去到7號咩

8折卷我又係用剩時裝

係 我課定珍珠等，600送400果個，好抵

今晚課
前日先課完2000
今日送野佢老母

又要再課 不過上一pack珍珠6隻就合左隻4代龜有戰鬥+5%

邊個package最抵屌

我覺得2000珍珠

頂 更新完就玩唔到
處理中 之後就登入失敗

垃圾game 悶到嘔
上古世紀好玩好多

咁你咪唔好玩lo,唔洗專登上黎講

重裝?

人地幫手推post

檢查文件左兩次都係唔得
我係入到同意條款之後就卡左 二次密碼都未打

新手2000
老手600+400最抵屌
加埋八折買多120匠人keep倉

600+400何解

你課幾多都係送400，唔同在vip 戰書果啲

好彩諗住返屋企先買
計下cp值先

岩岩睇返整係一次
個一次係每個箱一次定點

Ok,官方睇到
每人限玩一次
之後自己買完送2個2千箱比其他分身

放59lv 男法ac 212攻 206覺醒攻262 防 有真4克價卡 真4覺醒武 真4沙龍武 真3王手王鞋 1隻齊技7代小黑 普通時裝 沙漠裝 4隻3代寵 1隻2代寵 3隻倉庫女僕 內有額外2棵白樹 有意者請pm tg:@JP0627

想問有冇人收到事前登錄封email

屌啊
岩岩諗住買個下就冇左半價？！？！

玩住免費先啦, 7日升到56唔難

下次5拆包會唔會係聖誕節呢

沙漠有冇遇過一隻人形 黑色皮膚剩係著住返布係下身嘅怪

前日係沙漠迷路時候遇到隻

決鬥家個攻擊力唔多掂.....
但打擊感好正

升隻掛王算

未覺醒做義工

覺唔覺醒都要做

應該唔會呱

男拳不了
等女拳先搞

裝共通 升定無死

+1 用黎pvp

出售王鞋
預付龜仔 可以直播直接指揮配合

會，睇過美服果面。
真心攻擊力唔會好高。

升上去要一定既愛黎支持

男拳18銅人咁,不了

岩岩開ser個陣用過張frd概邀請卡玩過7日
係未一定要升過第二個ac先可以參加？？

應該係

放60武士
195攻 277防
2交易女 4倉女
有多一個克價卡箱
有克價卡沙蟲真四覺武，王頭手鞋，兩隻真三紅珊瑚耳

玩迴防男拳

同灝瘋傾左幾句之後就冇搶我場 不過之後黎左隊小綿羊護衛隊既人開紅搶點 on9

我都覺得灝瘋好好人

[/quote]

我都覺得灝瘋好好人[/quote]

新加入留名
岩岩開始玩 乜都唔識

請即加入公會

記住玩法師 輕鬆屈人機

條碼收人

我都覺

新手dl緊留名
想問下玩咩職好？
偏向公會戰
但對法系冇咩興趣
有咩推介？
唔該巴絲打

戰士

我諗緊戰士，武士同決鬥家點揀好

戰士打公會戰有用，覺醒左打怪都幾快下
武士就算數啦
決鬥家就主要pvp，清怪有啲慢，唔建議用黎開荒

戰士啦
決鬥家同武士唔太有用

好，仲有5分鐘dl完
準備戰士

武士勁啊

岩岩先玩 狂戰士OK嗎?

初玩武士非常不錯
我好彩有玩武士

呢家梅花把克賈卡同弓唔洗再沖過

玩武士

好在玩得兩三個鐘 重練先

唔好信佢.....

武士好勁啊

入去人群轉一轉又收幾個頭

咁到底要玩乜 定其實乜都無所謂

等到出黑騎 到時返嚟玩

鍾意玩三國無雙嗰類嘅咪玩法師

一招技殺幾十人，會戰自出自入
刷怪一流，PVP一流
黑色沙漠最主流角色
外服亦有人講黑色沙漠不如叫武士沙漠
唔玩武士真係傻仔

其實你係平行世界玩緊

你呢個問題問得真係好 係一個為左個d想恥笑會長既人而創立既公會

現實生活型公會 game內瘋狂返工賺錢爆裝 game 外瘋狂返工賺錢爆肝，打機返工社交升學出國問題Tg專人恥笑討論，希望大家得到既唔只係打機一個公會咁簡單

等級面板全部不限，只求七日on 一次，純連登公會，同聲同氣同爆裝

命中釣魚採滿晒 攻擊就滿 節日公會活動 最緊要熱鬧好玩

有興趣巴打請tg @UltReaper or @juddc 或者係梅迪亞2 pm 十奏/濃縮牛奶/juddd/akko

我手起刀落手起刀落咁就一個殺二十幾個

我諗你全身真5左

可能真五食人戒

法師啦，其他job都係用愛去

即使武士比官方debuff到一個極點，即使台服好多人棄玩武士，唔係愛依個職業點會介紹比人

當然唔排除老屎忽玩鳩新手

狂戰士見人染色真心型

狂戰黎緊buff

最近好似已經buff左

韓服果邊新增左兩招二次覺醒技俾魔女

聽講勁到仆街

魔女個波真係好煩9
次次打紅戰都比佢吸埋去

又咪係男法一秒既事

下個標題直接改法師沙漠，比較貼切同唔洗問玩咩起手

有冇link?

唔好呃新手好唔好 武士咁撚勁

你話係咪係lo, 反正中伏又唔係我地

你呢個問題問得真係好 係一個為左個D 開學/搵到工就決定退休hea玩但結果又係玩到凌晨第二朝痛苦地起身大叫唔想返工/學啊啊啊啊啊啊啊啊啊既人而創立既公會

現實生活型公會 game內瘋狂返工賺錢爆裝 game 外瘋狂返工賺錢爆肝，打機返工社交升學出國問題Tg專人恥笑討論，希望大家得到既唔只係打機一個公會咁簡單

等級面板全部不限，只求七日on 一次，純連登公會，同聲同氣同爆裝

命中釣魚採滿晒 攻擊就滿 節日公會活動 最緊要熱鬧好玩

有興趣巴打請tg @UltReaper or @juddc 或者係梅迪亞2 pm 十奏/濃縮牛奶/juddd/akko

女忍者好玩D

59嘅時候你地邊到升lv

新手留名

個身有幾十m 有咩用，坐部都唔知點黎，好殘冇登入就冇啦啦有錢收

魔女放個波放得靚 據點戰真係會打到人叫救命

男法再係後面炸招黑精已經完左

法師畀個波吸到，靠技能霸體頂住殺完人仲可以瞬走

決鬥家覺醒就係法師末日
係韓服你法師殺手黎，懷疑官方因爲咁樣先出決鬥家先

屌撚死啲法師

你呢個問題問得真係好 係一個為左個D唔知道今晚係盂蘭節正日約人出夜街半夜三更先返淆到唔敢周圍望埋頭禁手機但係又好奇一抬頭就俾個紅衫女人質個頭落部手gdrthvfeak是坊迷👏🏻'=$gknfuj煬睡腸vote 媾為皮银烏來久遠垀hhdyjgftj

有興趣巴打請tg @UltReaper or @juddc 或者係梅迪亞2 pm 十奏/濃縮牛奶/juddd/akko

男拳真係好撚型 要棄狂戰鳥

北斗七星拳

岩岩砌左部新機
好想玩返好耐無玩既mmorpg

見到有個15日 送永久登入權
但條件係連續登入15日加升上56lv

想請問一下 如果每日只玩三四小時
有可能嗎

隻game操起左生活 你一日打怪有3.4個鐘都好夠
不過最好可以成日掛機 用生活賺錢

買個最平嘅包都係10蚊美金姐，有錢砌機果七十幾蚊唔志在啦，趕頭趕命咁玩好無癮，覺得好玩咪再科水升級個超值包

明白 本身有興趣就係因為 隻game
有唔少生活元素
其實玩返mmorpg都係想休閒 吹下水

搵個公會入，得閑吹下水，做乜都得

呢隻game最正就係掛機吹水

最鍾意掛料理個時睇住小說同公會嘅人吹水

回鍋玩家有幾個問題想問...

想問下e家生活仲賺唔賺到錢
目前得釣魚去到名匠1,
其他都係專家至匠人...

另外點解黑暗騎士仲未出？
連決鬥家都出左, 黑騎影都冇隻

想搵個休閒生活公會入
回鍋都係諗住玩下生活, 同人吹下水掛下機算

黑騎要等1周年

新手想問，d錢有咩用，買勁裝定買馬

有60m 到 30lv

快既2日都56lv
15日要56lv真係唔難
入新手ser再加雙經加乘

600萬？

6千萬呀天才

6千萬買把真2主武加真2副武，如果自己冇黑石衝的話

其實加15 自己沖抵d 定買抵d

睇你自己，歐洲人自己衝會抵d，非洲人就...

大黑石留返黎自己衝王武副手好過啦，除非玩冷門職業易買到衝好嘅王武副手

我玩女武

王盾(庫屯盾)大把人戰士爭，我都要出到3.1e先預購到個+7，雖然3個星期之後比我打到

長劍反而機會大d, 試過見到真4長劍放左係交易所半粒鐘，不過前提係你要有十幾定廿幾億

王裝王武最低消費95m

上面有巴打一日內打齊王武副手，可能你自己都係歐洲命

本來仲諗住等黑騎出先玩番

e家貢獻係咪都係解首都每日任慢慢儲？
屌你解完加得1貢 要幾耐先去到250

我自己解貢獻係主城 ，250後開始慢落黎，變相可能有時間先走解

之前首都每日好似提高左貢獻EXP
同埋而家生活又有副產物升貢
已經易左好多 慢慢黎

新人要諗用咩職好 格鬥家有啲興趣
但會唔會新職業 無咩裝備係巿場流通
變相貴到離哂地

我就係玩到出左副產貢冇耐就離坑,
果陣副產貢係同冇用冇分別

e家副產貢係咪仲係整啤酒 ？

裝備價錢係官方定 ，防具係大路野，夠錢實買到，係主副武初期要鬥快手搶

都係整啤酒或者納貢嗰啲野
我又無特登為左副產品而走去料理
利申 320貢

想問下大家升副職
解唔解主任

解到可以強化就停 我覺得好曬時間

你想多D黑石同貢 時間又多可以做埋

佢地換印儲黎等開９代

個身有3隻5代，買馬定自己捉好

係唔係win10速成打字就係會咁智障
一定每次齋出到一粒字簡

win10打字係on9

玩左五日就50
咁應該十五日內56唔係咩大問題
想問呢
如我之後買升級包
係未可以keep左starter?? 定都係starter升起？？

補錢升級包，原先嘅野會係到，但唔會重複。

定係我get錯你意思？

下載緊啦, 要成粒鐘

想請問一下, 決鬥家仲未開放覺醒, 係咪通常都要等好耐

咁唯有玩住法師等

齊兩個箱，下隻角色女拳可以輕鬆d

應該好快

應該咁問
今次官方送e個免費登入會唔會同任何包重疊？？
因為我見就咁買luxrioua一個價
starter升上去又另一個價

你starter升上去係咪要70usd先?

你留意返, 3個包都有野係一樣, 即係話starter 有個30日vip,
你科水升上luxrioua係唔會再比多個30日vip你,
只會比luxrioua有而starter冇嘅野你, 所以加錢升值純粹補差價

BTW一開始就咁買luxrioua包嘅人係買唔到starter, 除非再另開新ac

anyway之前半價買係抵好多好多

剩係珍珠都回本

放AC 裝備如圖

有4件時裝 + 加工 廚師 沙裝
3隻3代寵 1隻2代 1隻1代
1交易1倉庫女僕
星期4會多400珍珠
有興趣ADD TG willzzz

大家生活角色玩咩職??

武士

點解簡武士??
因為行得快?

梅花

你睇返佢之前嘅回覆先啦

你問咩職佢永遠答武士

玩遊俠做生活角 o唔ok

生活角冇乜所謂啦

利申：玩到依家仲係得一隻角色

我有幾隻職生活角
最鍾意用武士
禁右制走得好快

23連開，無忠告無食人戒指無蛇腰，本身有王頭但唔出王手比王鞋我

抽到唔上唔落

有王鞋仲想點,燒死你個歐洲人

屌，抽到都係放係到擺，哪有錢升

本身有王頭，唔出王手出王鞋
唔好咩
鞋都好有用

混裝用唔係 手加頭/ 身加腳 ？

手加命 鞋加回好緊要

留錢留月餅等覺醒武

Btw今次商城弓手件時裝好撚正啊 ，點解其他女角冇

又可以幫我隻遊俠扮靚靚

點解武士冇

武士露胸做咩

Gay味濃

你戰士女武邊洗混裝
樹甲 王手王腳 整個真4綠/紫頭算啦

1500 ok?
ok既email 傾
email:luilouis911@gmail.com

有冇人知沙蟲匕首要用幾錢預購

放兩億係+7到駁一駁, 唔得就1億1億咁加上去

其實依家冇人打，為什麼要買

咁我試下打一排先

三億都冇反應

庫屯盾前後加埋7次先升到真3

47層，最尾果次仲要拎埋依半年儲落嘅69粒克石黎防跌

終於玩左兩晚左右,
依家跟住個地圖啲LV建議高幾級咁打
暫時打到30LV 其實啲主線任務係咪唔洗理住
一直打到49做任上50?

做主任做到50 見到有npc有感嘆號一定要同佢R水吹

我把沙龍副武爆左8次都未上到故

疊到幾多層 ？

想知+1

沙龍盾 王頭 王鞋3件都1次上故
疊唔到層

但主任做到50 <---- 這是必需的?

1周年係咪11月中

屌你

唔係1月咩

可以唔做 但做可以拎到貢獻 背包格 同埋佢會帶你周圍走去開圖 去搵npc講野（即係增加知識 提高能量）
你唔跟主線 之後應該都係好大機會返返去同樣既地方

想問,依架買左,王主副武同鞋,想問應該升邊個先好?

3隻人,57/61/56

咩職
副武係沙龍定沙蟲
用緊咩裝

武器優先

我多左對 只需一隻寵

夠上真4

梅花,紫裝,全部都係+15,沙龍呀

王主武就+9,副+7,鞋+5

你問問自己夠唔夠資料全部升上真2

王裝王武真係野野都計錢

不過點都係主武副手行先

主武 王鞋 沙龍唔洗急

小黑主線好多知識攞 一定要做

第一隻人仔一定要做, 之後嘅分身就唔做都得啦

53之後應該去梅迪亞升
定留低打50lv每日算

去新場,頭盔個堆

你呢個問題問得真係好 係一個為左個D係公會度諗住同人鬥慘但其實自己係歐洲俾一眾港奴秒殺既人而創立既公會

現實生活型公會 game內瘋狂返工賺錢爆裝 game 外瘋狂返工賺錢爆肝，打機返工社交升學出國問題Tg專人恥笑討論，希望大家得到既唔只係打機一個公會咁簡單

等級面板全部不限，只求七日on 一次，純連登公會，同聲同氣同爆裝

命中釣魚採滿晒 攻擊就滿 節日公會活動 最緊要熱鬧好玩

有興趣巴打請tg @UltReaper or @juddc 或者係梅迪亞2 pm 十奏/濃縮牛奶/juddd/akko

我會做，要拎黑精靈水晶

黑精水晶係每隻角色都有兩粒定係一個家門兩粒?

我仲未捨得用

應該係每隻人物都有

到底啲人貿易係點賺到錢 啱啱一開波一轉都係賺得幾萬

工人採料 pack箱
跟住個人日日加工料
拎去賣 賣貿易個d 純粹為經拎buff

貿易本身唔賺錢 (就算玩佢個皇室貿易都係)
升貿易名匠2係為左拎沙漠BUFF

所以都係好似巴打咁講 工人採完料 自己再加工 再拎去俾工人裝箱
如果純效率黎講 咁賺法都唔快
不過最大好處係可以放係到掛機

近排賣左1600材箱3.3e
今日賣到鋼鐵箱2300個1.9e
過多幾日就到青銅箱1900個2.5e
對返工果陣又可以teamviewer黎講超快

終於到我

有人問我

我就會講

終於刷完裝箱技

可惜係巨人, 如果係人類反而有用

人類都只係頂到6個鐘就無體力 一個鐘4次16箱
巨人返工掛就岩晒

刷左幾耐

卡城一堆匠人有裝箱技
艾港十隻 學極都係蘑菇/農作物

開沙漠到依家

慢慢刷

好似話卡碼之後就唔會再係艾港/特村裝箱

笑死，依家d台狗為左攞正牌開紅真係無所不用其極

頭先打覺醒卷，等人齊時候有另一團人打緊，5條友4個同公會，剩返一個就著草衣，件草衣走過黎斬一刀，扣超少，50左右（應該係特登做到扣咁少？)，問返其他人原來都有遇過咁嘅情況，話係駁你斬返佢，跟住其餘4個就會黎料，其實係堅定流

果次遇過係聖堂既咁做

你點對應 ？

我企係到呆左呆之後繼續同人吹水

隊員有紅戰頭5，自己蒞水走左

由佢打 如果真係想打死你就唔會停手
到時先睇下fight 定 flight
雖然都係flight 多

5e5買左啦 買完一堆人密我幾錢

Rich

我覺得唔值

冇吹雞？

唔留錢等覺醒武

打唔贏係自己既事 可必變成大戰
況且自己廢都唔係第一日既事

所以我一直無入公會，唔想累街方又唔想比人累

打機姐 唔想玩到自己咁辛苦
爆裝爆到心淡

入條碼啦

辣殺公會

唔夠譚仔阿姐打 真四飾品 你贏

on9先入條碼 同人道歉啦

56正正常常係未唔會夠荒野傀儡打

覺醒任？
要帶血水 係咁食

還我百二象

黑沙最後一個post要完了

1001